<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>My New Hugo Site</title>
    <link>//localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on My New Hugo Site</description>
    <image>
      <title>My New Hugo Site</title>
      <url>//localhost:1313/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>//localhost:1313/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- 0.135.0</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Nov 2024 10:55:58 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BioShock : La historia submarina</title>
      <link>//localhost:1313/posts/bioshockpost/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:55:58 +0100</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/bioshockpost/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;Bioshock&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;//localhost:1313/posts/bioshockpost/posts/BioshockPost/Bioshock.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;bioshock--la-historia-submarina&#34;&gt;BioShock : La historia submarina&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;BioShock&lt;/em&gt; no es solo un videojuego; es una experiencia que redefine lo que un título de acción en primera persona puede ofrecer. Lanzado en 2007 y desarrollado por &lt;strong&gt;Irrational Games&lt;/strong&gt;, este clásico atemporal combina un diseño inmersivo con una narrativa profunda y provocadora.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;bienvenido-a-rapture&#34;&gt;Bienvenido a Rapture&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La historia te lleva a &lt;strong&gt;Rapture&lt;/strong&gt;, una ciudad submarina creada como un refugio para los mejores y más brillantes de la humanidad. Sin embargo, el sueño utópico se convirtió en una pesadilla cuando la ambición y los avances genéticos descontrolados llevaron al colapso de la sociedad. Como jugador, llegas a Rapture tras un accidente aéreo y descubres un mundo lleno de secretos, horrores y decisiones morales.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blasphemous Un juego Español</title>
      <link>//localhost:1313/posts/blasphemouspost/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:55:58 +0100</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/blasphemouspost/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;Blasphemous&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;//localhost:1313/posts/blasphemouspost/posts/BlasphemousPost/Blasphemous.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;blasphemous--un-juego-español&#34;&gt;Blasphemous : Un juego Español&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Si te atraen los videojuegos desafiantes, oscuros y llenos de simbolismo, &lt;em&gt;Blasphemous&lt;/em&gt; es una obra que no puedes ignorar. Este título, desarrollado por &lt;strong&gt;The Game Kitchen&lt;/strong&gt;, combina el estilo &lt;em&gt;Metroidvania&lt;/em&gt; con una narrativa inspirada en la cultura religiosa del sur de España.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;una-historia-de-penitencia-y-sacrificio&#34;&gt;Una Historia de Penitencia y Sacrificio&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En &lt;em&gt;Blasphemous&lt;/em&gt;, encarnas al Penitente, el último sobreviviente de la Hermandad del Lamento Mudo. Te enfrentas a un mundo decadente y lleno de horrores, donde deberás desentrañar los misterios de la &lt;em&gt;Milagrosa Aflicción&lt;/em&gt;, una fuerza divina que ha transformado la tierra de Cvstodia en un lugar de sufrimiento eterno.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>La revolución Bolchevique</title>
      <link>//localhost:1313/posts/trabajo-de-iaw-grupal/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:55:58 +0100</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/trabajo-de-iaw-grupal/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;la-revolución-bolchevique&#34;&gt;La Revolución Bolchevique&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La &lt;strong&gt;Revolución Bolchevique&lt;/strong&gt;, también conocida como la &lt;strong&gt;Revolución de Octubre&lt;/strong&gt;, fue un evento fundamental en la historia del siglo XX que marcó el inicio de la instauración del comunismo en Rusia y la creación de la &lt;strong&gt;Unión de Repúblicas Socialistas Soviéticas (URSS)&lt;/strong&gt;. Tuvo lugar en octubre de 1917 según el calendario juliano (noviembre según el gregoriano) y fue liderada por el &lt;strong&gt;Partido Bolchevique&lt;/strong&gt;, encabezado por &lt;strong&gt;Vladímir Lenin&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>PostRodrigo</title>
      <link>//localhost:1313/posts/postbloodborne/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 09:44:45 +0100</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/postbloodborne/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;introducción&#34;&gt;Introducción&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;imagen&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;//localhost:1313/posts/postbloodborne/posts/postBloodborne/bloodborne2.png&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lanzado en 2015 por FromSoftware, &lt;strong&gt;Bloodborne&lt;/strong&gt; es un videojuego exclusivo para PlayStation que ha dejado una huella imborrable en el género de acción y horror. Con su ambientación gótica, combates desafiantes y narrativa enigmática, este título se ha convertido en un clásico (god).&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;historia&#34;&gt;Historia&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La trama de Bloodborne se desarrolla en &lt;strong&gt;Yharnam&lt;/strong&gt;, una ciudad oscura plagada por una enfermedad que transforma a sus habitantes en bestias monstruosas. Como jugador, asumes el rol de un cazador que busca la verdad detrás de esta maldición, enfrentándose a horrores indescriptibles y descubriendo secretos ocultos.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
